呢個網仲有N95口罩罝

都唔係n95

佢寫明N95級別喎

唔緊要 幫你問左 佢冇貨

9up啦，n95一定要係niosh先係真